公司最近多左好多呢隻蟻，有咩要注意？

最近office郁過少少位
食指頭咁大
有無巴絲知咩品種同點解有？
會唔會咬尻me?

呢隻紅蟻, 好毒架

rip

好驚呀 pish

螳螂嚟

養一打神獸

pish

好靚

咬鳩u變蟻俠

c君多主意 陸永要做主持

火攻

尼科巴弓背蟻 唔會咬人

蟻篇突入

堅定流呀 detail plz